［TG谷］招巴絲打一齊玩狼人大富翁

最主要想搵人hea玩下狼人等小遊戲，個group仲有啲mini game可以玩
唔玩game都可以入黎吹下水潛下水

唔好諗咁多啦，撳咗入黎一齊玩先啦